廢老藍屍真係無腦㗎！

照隻 Ken Wat 咁講姐係 黑警專打黃絲，全香港人都可能比人打（藍打黃 黃打藍） 所以全香港都係黃絲

D廢老好鍾意用比喻去笑我地，但D比喻就錯哂logic

今日入左Save HK 個 group睇下D藍屍post 班人真係智障

無人

wfc藍屍
一群弱智淨係識吵吵鬧鬧自以為是

佢地死都要話美國流感死20000人勁過Wars

咪撚理個班attention whore
之前政治事件就話政見唔同
而家擺明被支那搞到冇錢開飯都仲咁撐支
呢班人唔死冇用